# Search Engine
---

Objectif: 
- Choisir une Base de données NoSQL Selon le type de données (clef-valeur, modèle document ou données de type graph)
- recupperer des informations( Nom, prenom, amis, localisation, ce  qu'il aime, reseaux sociaux utilisés, le poste, Entreprise,   voyage "pro ou vacances", ....) grace à une solution crawler des api sur le web et le stocker dans une base NoSQL aux choix.
- Développer une solution type Moteur de recherche permettant d'aller chercher dans la base de données.

<br>

### Outils de développement :
- Langage de déveleoppemet: Ruby, 
- Base de données NoSQL: Elasticsearch, mongoDB, redis

<br>

Ce projet est réalisé en 2 parties :

- Crawler Github 
- Search engine 


<br>
### Crawler Github:
<br>

Il se trouve dans le dossier '/Crawler Github' et développer en Ruby.



<br>
### Search engine:
<br>













